唔係想自己一個 係唔想同你一齊姐

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
我要預備 受傷的勇氣
大驚小怪只因未慣空歡喜

我發誓我再撚主動搵你我老母比狗屌

如果我再撚禁你wts岀黎
如果再撚有小小擔心你
我全家一齊比狗屌

好地地點解搞成咁啫

現任都係狗

人地都冇放你係心
自己on99生勾勾對人地咁撚上心
佢根本有冇你係到都wfc

做返本應要做好嘅野啦

正解 唔一齊得一個理由 唔夠愛你
分手都係得一個理由 唔再愛你
其他又貓又狗都只係籍口

分左手 又要習慣翻自己一個人
好辛苦 唔想翻工
點解1日有24個鐘咁長

不過冇工返時間仲難過

你又岩既
不過翻緊hea工 坐係到眼光光

yes

我想專心學業

You are not alone

上得連登多，我已經知道1兩個月之後會見到佢同第二個一齊